在他不知情的情況下，他的朋友圈裡有人特別關注保羅。受歡迎的生命線|華盛頓地區移植社區| 2020年9月17日|華盛頓刀片
馮·斯帕科夫斯基在保守派圈子裡很有影響力。不允許民主黨人：保守黨律師與州選舉官員祕密舉行選民欺詐會議，由邁克·斯皮斯、傑克·皮爾森和傑西卡·胡斯曼於2020年9月15日主持
目前還不清楚威奇托人的祖先是如何使用議會圈子的。無人駕駛飛機在堪薩斯州的牧場下發現了美洲土著“偉大定居點”的跡象|布魯斯·鮑爾| 2020年9月10日|科學新聞
劉易斯·威廉姆斯（Lewis Williams）在其2005年的著作《新石器時代的思想內部》（Inside the New-lithic Mind）中指出，類似的原理可能解釋了近東發現的其他新石器時代紀念碑和祭儀建築，如戈貝克利山的石圈。展示人類頭骨的古代遺址-第89期：黑暗面|喬·馬爾尚| 2020年9月2日|鸚鵡螺
內部的一組模擬石頭掩蓋了從外部薩森圓反射的散射聲音，阻礙了回聲的形成。巨石陣增強了紀念碑內人們的聲音或音樂|布魯斯·鮑爾| 2020年8月31日|科學新聞
所以，林克萊特剛剛獲得了紐約影評界的最佳導演獎。與伊桑·霍克（Ethan Hawke）的咖啡談話：詹妮弗·勞倫斯（Jennifer Lawrence）和比爾·克林頓（Bill Clinton）的小便器交換《馬洛·斯特恩》（Marlow Stern）2014年12月27日《每日野獸》（DAILY BEAST）
胡利奧已經走了一圈，作為一名遊客回到了古巴。2014年12月26日，古巴嘻哈歌手丹尼爾·萊文在阿拉瑪出生
女孩們在同一個圈子裡跑（Palmolive也在浪漫之花中），小組正在尋找吉他手。朋克搖滾樂第一夫人演講|賈斯汀·瓊斯| 2014年12月9日|每日野獸
RSD的Facebook頁面，以及所有當地的RSD團體，被稱為“內圈”，都被切換到了private。皮卡藝人朱利安·布蘭科的祕密世界|布蘭迪·扎德羅茲尼| 2014年12月1日|每日野獸
沒過多久，我想大概有四個警察走到圈裡，從後面抓了幾個人。南加州大學抗議弗格森的新聞稿|瑪雅·理查德·克雷文| 2014年11月30日|每日野獸
沃頓和路易斯在引起他的注意的同時把手縮了回去；公爵轉身進入圓圈。《牧師的火面》第3卷，共4卷|簡·波特
這是每個圈子的談話；並根據發言人的態度或觀點進行討論。《牧師的火面》第3卷，共4卷|簡·波特
我們（軍官們）圍著將軍和阿爾卡德坐成一圈，兩人都顯得不安和焦慮。布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第CCCXXXIX號。1844年1月。第LV卷|各種各樣的
他的書在我們家裡讀過，經常被帕特·法米利亞斯（paterfamilias）大聲朗讀給家人聽，讓我們歡笑或流淚。英格蘭、蘇格蘭和愛爾蘭50年的鐵路生活|約瑟夫·塔洛
一個孩子試圖表現一個男人，通常是從頭部正面畫一個圓圈開始的。兒童的方式|詹姆斯·薩利